Corrispone al \textsc{Punto 7} della scheda.\\
\begin{itemize}
    \item \underline{Primario}: bobina 1 con i due avvolgimenti in serie. \underline{Secondario}: bobina 2 con i due avvolgimenti in serie. Le due bobine sono posizionate perpendicolarmente.
        \begin{align*}
            V_{2} &= \SI{29.3(9)}{\milli\volt} \\
            V_{R} &= \SI{332(4)}{\milli\volt} \\
            M &= \SI{9.8(3)e-4}{\henry}
        \end{align*}

    \item \underline{Primario}: bobina 1 con i due avvolgimenti in serie. \underline{Secondario}: bobina 2 con i due avvolgimenti in serie. Le due bobine sono collegate da un circuito magnetico.
        \begin{align*}
            V_{2} &= \SI{140(7)}{\milli\volt} \\
            V_{R} &= \SI{236(9)}{\milli\volt} \\
            M &= \SI{6.6(4)e-3}{\henry}
        \end{align*}

\end{itemize}
